True Wireless 真無線耳機討論 (47)

True Wireless 真無線耳機討論 (46)

>>我選唔到我用iPhone 所以應該發揮唔到mtw2
>>不過佢聽edm真係好正

iPhone 聽都唔差~
c 兄, 既然你試過 b&o 係正,就買佢, 信自己~

>>每次更新都要成50分鐘，唔知出面有無啲鋪頭已經更新咗。有朋友最後拎嚟比較下，因我一開始已經買，中間更新咗幾次firmware. 中間都有加強過通話。

唔會有鋪頭幫更新, 因為要折盒, 折左盒就唔係全新~
不過 update 45 mins 真係耐

B&O E8 2.0 同 Sennheiser Momentum True Wireless
點揀好
主要買黎做gym 個陣聽歌
聽開hip hop

不過聲我中意 mtw2多d
B&o 就中意佢 帶得舒服
好想知佢裝完app去唔去到mtw2咁

隻Track Air+ 用左一年都未夠。無跌過都咁爛法

兩隻都好靚，好難揀

黑啦 易保養

黑色睇落都型仔同埋低調d

同埋帶上耳仔黑色襯D

巴打決定左買b&o定Sennheiser未

睇完咁多巴打話 mtw2 update左人聲會好D
小小偏向mtw2

我應該直接買mtw2算，唔試其他，本身想試埋fender tour，mtw2音質好過第一代，差極有限

e8同mtw2都出左一段日子
等得既話不妨等埋11月尾隻devialet gemini再睇

有睇過 不過樣好似麻麻

其實佢都正

有沖動今日出去買 但好似無鋪頭開

巴打，你買mtw2特別版果度係咪實體店黎？福仁商場？同埋幾耐保養？

打風好可能無開

個人認為更新完係好咗
如果想人聲再出啲，EQ拉一拉會更好

咁可以唔使諗b&o

係問左幾間都無開

b＆o唔係女毒個d好咩 高音
mtw2就樂器、band sound正
同埋聽多左好多jazz

其實b&o 係人聲好d
Mtw2 你講得岩 我聽edm好正

全黑真係好靚

搞乜

無野了 自膠 水貨

想要特別版

我買左特別版都係咁既價錢

平平地嘅話呢款點睇，半入耳式易唔易甩？

買返 d 運動型耳機好 D ~ 我覺得 MTW 2 會易甩~

裝完app去鋪頭先試

大陸野不推薦 美帝jlab平價好多選擇

梗係黑色~ 我望住佢打左幾次 J

今日無開啦

咁堅

實體店黎, 2 年保養, 送原裝皮套

你 send message 問佢仲有無貨~ 如果有就落 shop , show 你同佢既對話~ 咁就可以 $2,188

行貨 ?

citylink e8 3.0 $2099買唔買得過？
間野好似有D負評？

水貨黎

搵過佢 無腹機

有冇邊間鋪推薦

係

wtf 見佢係us官網原來大陸野
有棍款請問有冇推介？見jlab jam exec好似幾好
或者其他brand都得

打風呀~ 人地無開工, 明天先覆

Ching where?

靚仔好多

e8 3.0買水貨有冇邊間鋪介紹
定係都係price睇評分

我都問左，佢無覆

ok,thx

price邊間，見最平都22xx

我都想知, $2000 樓下行貨普通版 MTW 2 就可以~

有無人玩過依啲 換線變True wireless 配件
Fiio UTWS1 藍牙耳掛
QCC3020 藍牙晶片，支援 SBC、AAC 及 aptX
雖然都未有TWS+

Mtw2又有新Feature

有保養就得啦，平平地買黎玩下，一年後都差唔多換耳機啦

Update 完smart control 多咗個high-end sound tuning，
木耳唔太聽到好大分別

嚟緊有咩新款出？

一陣試下先

依隻啲聲唔易夾耳塞，力細就一定嘅

買返fostex tm2就順耳好多

唔L係呀嘛
岩岩上網訂咗隻

我個對1個月跌幾次用左大半年都完全無事
撞手神qc既野

想問buds+係咪要換咗耳塞先會好聲？
新買把聲好似唔多夠

想問下應該揀Sennheiser定Bose

你試聽過 sennheiser 同 bose 未 ?

用開bose 未試過用sennheiser 只係見2個價錢都唔係差太多

出面試聽下 Sennheiser , 睇下啱唔啱你口味 ~

有冇分別？

而家用緊x-mini liberty plus想upgrade powerbeats pro會唔會不智

同筆直好似final eva都唔錯

之前呢度有位師兄係美國訂左bose qc earbuds
唔知佢返貨未
等佢開箱評測

巴打e8 較完eq會唔會好d 我中意佢帶得舒服 但聲黎講我中意mtw2

較完好好多，但佢個底都係中高頻向，較完個低頻好好多，深而有力影響唔到中高，我換咗360 呢聲好咗，總體嚟講呢對嘢$1800 係超值，做好低頻唔難，做好嘅高頻先難，因為要真實同唔乾同刺耳係好難好難，e8 3.0 高頻好靚好真實，你去試下就知係做得好靚，試過咁多對tws 佢做得最好

你睇下呢段片，佢講得最接近真實嘅聲

唔該巴打覆得咁詳細 其實我兩隻都試左好耐 因為我聽edm同流行歌多 e8 個高音真係正好多 但因為果陣未較 ，所以聽edm 唔掂 mtw2就好正 不過人聲好蒙

如果巴打咁講 應該e8會好d

森海聲係玩動圏氣氛同包圍感，e8玩中高頻解柝分離度同真實感，兩種唔同嘅嘢，如果聽開有人聲嘅嘢e8好好多，如果純音樂就mtw2

巴打有冇試過e8 sport？音質同e8 3.0比係點？

周圍都無得試，條女話有分別，台仔又話無

我見e8 sport好似貼耳d，3.0突咗小小
同埋樓上話3.0有底躁(?)

Update 咗無啦

我咁較佢個eq

多謝解答
得閒去試下先，好似幾靚咁

岩呀 我試mtw2 聽edm真係聽到個頭想跟住佢chok

如果水貨 其實係咪都一樣

咩嘢一樣？

保養方面

想知運動用有防水 唔易甩 音質又好嘅耳機有咩選擇?起碼要預幾銀?

你係咪講緊new ideal dxxxxxx，啱啱打去問話要訂，23xx

咁水咪仲好

我覺得係😂但一定要keep 單

應該唔一樣？未試過唔知。
但Beoplay保養真係做得好足，我係Beoplay用家，由E8初代開始用。用咗年半左右，日日聽，舊電開始死，聯絡B&O，佢直接換對2.0比我。而家對2.0又開始有D問題，佢換對3.0比我。
如果以貴價牌子嚟講，Beoplay咁嘅服務真係好得人心。第一次保養體驗之後，我已經買咗一人一對比屋企人。

巴打行定水

原裝個耳膠係擋咗好多出聲位，所以換咗會好好多，我換咗CP360，帶得好舒服，音質係有改善。
另外，新買都係要煲番幾十粒鐘先，之後啲聲會好好多，新機啲聲有時會攋埋一嚿

行

而且換咗返嚟嘅新耳機，佢會由收到嗰日開始比多2年保養你。不斷續保咁滯。全程都順豐上門，收同換新都係。

咁撚好 某程度咁貴係買佢售後服務

你應該係講緊旺角星際果間，啱啱打左去問，mtw2做緊 $2080，佢話之前有特別版都係一樣價錢，不過而家特別版賣曬，唔知幾時返貨，唔接受預訂

其實係，如果講features，Apple Airpods pro，SONY都有ANC，音質我估同Sennheiser比，唔輸都唔會話靚好多，但貴就最貴佢，我覺得一半錢都係買售後。

巴打，琴日條友有無覆機，唔撚應人，嬲嬲地想而家出mk買

可惜講唔到電話
放棄隻2.0都係因為咁

佢都無覆我 而家我又有小小想轉b&o e8

同意，1.0同2.0嘅風聲真係好大，3.0收到之後試下。巴打有冇試過傾電話邊隻最好？

暫時我用過可以講電話有buds+, track air+se, bose soundsport free, airpods pro

我等緊入手bose qc earbuds

試左~ 呢個 function 好奇怪~ 唔係首首歌都有分別~
有分別既係. 明顯 d 聲實左~ 原本好似比較空礦, 著左呢個 function 明顯靜左實左 ~

上面想買 MTW2 特別版果兩位 c 兄, 除左 $2,188 果間, 我所知出面最平係 $2,299 , 係德發地庫金 x

我隻3.0 又無咩嘢喎，係講電話人地話細聲啲，同埋佢個環境音做得幾好，有時唔小心開咗自己都唔知，真係好似無帶住嘢咁

好詳細

update完底噪都細左？正wor

基本上一有聲就唔會覺，無歌嗰時會有少少，但基本上你帶得都會播聲，所以可以無視

，睇下p audio有無應機，無就過兩日去mk買，btw你隻特別版有無送襟章，手帶同頸巾果d，見有d地方有送埋

巴打有無試隻b&o 3.0

無試，或者到時出去試埋，想試fender tour多d，啱啱條友覆左話賣曬

送 D 野咁奇怪
無喎~ 得原裝皮包咋

試多幾隻搞到我都唔知選邊隻好

係呀

但係實左都係好輕微既分別

(好似)音場闊左,層次多咗,聲場無咁厚

都係~ 呢個 function 唔知加黎仲乜勁

但唔係首首歌都有分別, 有 D 完全無分別

reddit個個都話音場闊左
我覺得得少少少少分別
不過佢地成日話mtw1好聲d我都聽唔出

我睇人地開箱送好多野

唔係香港黎喎

最後買左mtw2

有冇echo buds評價

恭喜
普通定特別版 ? 幾錢 ?

特別2399

點解唔去德發金x 買 ? $2,299

試岩買左

師兄今晚有新玩具玩~ 恭喜

你都變得好快

有無邊隻true wireless傾電話得？
工作需要大量傾電話 出面風又大

想問下筆直2000想買隻真無線 追求降噪同音質
電話係iphone 有無咩推介？

我都覺

好吸引，但都想等埋85T

360係咩黎？

Spinfit

Mtw2 普通版黑定特別版好

唔好意思，新人入嚟。

想問下有冇咩wireless耳機唔係中國做？

Budget:1000-2500

暫時見到只有Sony個WF-1000XM3係made in Malaysia

其他boss, scnnheiser都係made in China

iphone冇aptx , 音質大打折扣，iphone點解仲唔攪攪呢個硬傷？

特別版靚d

有冇人試左隻devialet gemini？

有咩特別ga？用開Comply Foam，唔係好知

有無一隻係打電話清？有時係街覆客電話人地話好大風聲聽唔到！ 工作同聽歌60/40

求推薦

出咗啦咩ching

見佢話10月10有預訂$2490 但上官網就美金$459
搵極都搵唔到香港既預訂link

用左Vpn睇 自膠

11月尾先送到

放galaxy buds+黑色
有意tg

Agger,全黑好靚

想用aptx分分鐘又要課金俾高通
無aptx都咁多ifan用
做咩要俾多筆錢

ifan要嘅從來都唔係每個aspect嘅最高級享受
只係需要就手 方便

黑色超靚, 無得輸
但如果同普通版既價錢相差 4,5 百蚊, 就覺得唔值
不過眼見出面特別版開始賣晒

原價入特別版會否不智

絕對不智 ~

早2,3 日旺角仲有 $2,299 同 $2,380

ching用邊隻耳膠

琴日旺角買2399 仲有好多嫁

bro玩左一晚，覺得d聲點？

我聽edm 好有現場感，唔同聲都聽到哂 ，好有節奏感，試過去YouTube聽埋Tomorrowland d live 雖然聲音質素無moov咁好 但都係正

你聽開咩歌

正wor！

聽開jpop，韓國女團，少少hk舊歌

個人覺得首歌快同有節奏感 mtw2係正
但如果係慢同埋柔和既 b&o就正

用返原裝耳膠, 試過換過, 但效果唔好~ 耳膠呢家野真係見見仁見智

早2日係ifc 見$2378

聽流行曲邊款好？
想買隻貴d出街用

本身有xround versa
返工用

特別版大把，不過有貴有平，見有d鋪頭25xx都夠膽賣

如入無人之境👂🏼

正？

幾錢？帶上耳會唔會好大舊？

想問下有冇headphone係冇耳膠包住隻耳？

有冇咩優點缺點？

德褔 豐澤 2 隻都有得試

美國訂 平香港少少
係大過average 但唔影響到我

公認最強noice cancelling
出名聲靚
啱運動

但比較大隻

通話未試

巴打會唔會覺得好重
同埋咁大隻係咪唔啱長時間戴住
sorry好似啲問題有啲多

啲bass夠唔夠?

bose個隻qc earbud唔係11月先出咩

佢美國訂

想問下隻sabbet e12爛左個充電盒 有得就咁換？

隻soul s gear 好無用 見防水又用到6 粒鐘

好過罪大1000xm3?

爬文見到話iPhone頂盡出到16bit既歌，而家用緊moov，但因為平時聽開既歌無乜，想轉用moov

想問apple music d歌質素會唔會差少少

又唔會喎
你feel到佢喺到 但唔會覺得好累贅

好夠呀 啲review都係讚佢個bass

我未試過
但淨係noice cancelling 應該好過

似乎Bose係bass方面好啲
但平衡好似mtw2好啲

btw通話Bose真係有啲問題，收環境音個問題都幾嚴重下

啲行貨都係fake?

mtw2 同 B&O E8 3.0 邊隻通話好啲

預訂黎

兩隻都麻麻

咁android機用有冇好介紹

可以上佢fb代理問下的

多人用通話好d都係buds+, 75t/ 85t, 小鳥SE

Mtw2 用左兩日 係條街講野無問題 ,地鐵唔嘈都得 但未試過 好嘈既地方

Apple Music 得256Kbps AAC
不過本身iphone藍芽都係行AAC
你moov音質幾好都冇用

收到對3.0，用落係比2.0風聲明顯好咗嘅，電話叫做傾到，喺街對方都話ok，但最大挑戰嘅地鐵就未試過

我見joox 1,441Kbps FLAC ，其實係咪都無分別

一定有，用aptx嘅話
iPhone 唔肯定

如果要買部an機 for開呢d app聽歌 有無邊部抵

買部二手都好

如果你專門買部電話聽歌不如買dap
（跟住開始買有線耳機入坑）

但果d唔係要入歌咩

大過降噪豆少少

大把有得down app，不過唔要大陸嘢就要ak 或者sony zx507二手都唔平嘅

n10 pro聽聽下斷左一邊既問題極嚴重

可唔可以講下整體感受，值唔值得買

好彩冇狗衝 好似唔少人都屌呢個問題

我無買呀，youtube已經有鬼佬評測，佢有比較過個size，係大過sony果隻，充電盒都幾大舊，當初就係因為降噪豆太大先唔考慮，見仁見智啦，anc就講到好好，不過真係要自己試過先知，因為anc太強可能會有耳壓問題

但係佢大舊係因為佢個鯊魚鰭帶得舒服

哇隻色好靚

鯊魚鰭其實之前已經有啦，mw07plus都有，純粹係耳機大舊

咁算啦，繼續慢慢等sony啦

之前有人狂讚呢隻分析力好強 d聲好正

求推介同airpod 差唔size既耳機
聽歌雜食，主要acg /英文rap
因為睡眠質量差，瞓覺已慣要戴耳機聽歌先瞓到
AirPod側瞓唔會頂耳啱我，近埋fb 彈咗個台灣牌子（xround，外形似AirPod 咁，想睇下有無巴打已訂/用緊）
非打手真心問

巴士下層車尾對方係聽唔到

睇呢段片
好明顯bose d聲輸晒咁既

聲真係完全無問題 我覺得係firmware問題先成日斷一邊要再on off先連得翻

咁只可等更新

咁快到?
我啱啱先到集運出倉, 等佢飛嚟香港

我14 Sep訂

用左e8 3.0 一星期
終於知貴係邊
音質叫合格 但真係一次干擾都冇
以前用jabra 一行過旺角啲藥房就Dede dada

小弟唔係話係啲咩專業研究音質嘅人啦
我覺得Bose啲聲好似含住咗嘢發聲咁，但聽某啲歌嘅時候個現場感又重啲。而mtw2啲聲就比較清脆啲

睇埋呢個鬼佬嘅review，Bose QC Earbuds值得買嘅地方可能只有3點：
1.最強ANC
2.長帶舒服（鯊魚旗+半入耳）
3.勉強話Bass出色

如果係咁嘅話似乎佢都係一隻幾令人失望嘅耳機，特別佢已經係四間高檔true wireless嘅廠商最後出個間，續航力又最低，通話又收晒環境聲，隻盒又大到咁，隻耳機本體大(不過呢個係帶得舒服嘅trade off嚟)，而且仲要無customer setting。

當然我都好想睇埋美國巴打嘅真實分享，但照咁睇我應該會係mtw2同Devialet 就出嗰隻做選擇

無任何野係完美
一定有啲野好啲
有啲野差啲
又要ANC第一
又要電量第一
又要size 最細第一
又要通話質素第一
又要音質第一
邊有可能

所以我先話Bose呢隻令人失望
1.盒係佢最大，但續航力偏偏最小
2.無錯佢ANC係做得最好兼帶得舒服，但係個代價就係佢隻耳機本體係最大，兼且通話又做唔到降低環境音
3.音質睇完兩條片都係話mtw2>Bose QC Earbuds，甚至鬼佬條片將佢嘅ranking排得低過sony xm3

再重申一次，如果佢係先出過其他對手嘅話係絕對唔會令人失望嘅，但佢而家推出嘅時間已經比佢主要嘅競爭對手慢咗成半年至一年有多，但出到嚟有好多嘢竟然不如佢嘅競爭對手，點唔令人失望。如果佢有多一兩個範疇做返好些少都已經叫做收貨啦。

係，無嘢係完美，但都希望佢接近完美呀

四間係mtw2 bose b&o 同sony?

咁對比起sony 佢真係遲出左好多 雖然話個anc 係強
但估唔到個本體仲大過sony

講真
bose之前個700通話咁好
我真係等緊佢呢隻earbuds諗住買
估唔到出黎後個通話咁差...
即刻放棄
唯有等Jabra 85T睇下會唔會好

入左sony xm3

上個post話去試fender tour
琴日去咗試
利伸：新手木耳

我耳窩唔算細 戴得好舒服
bass 幾勁
高音唔係好上到 有啲拆
整體聽出嚟啲聲係有啲單薄 (我唔識形容)
如果佢埋單係千二我會買 覺得咁嘅質素千七唔太抵
仲未計唔知佢連線穩唔穩定
同埋我用player聽，唔知佢用完個app較完eq之後轉返player 仲keep唔keep到啲setting
另外聽solo啲結他聲幾正 (好可能係受大量鱔稿飛機文嘅影響)

話時話我去百老滙試xm3 覺得啲聲好似無咩層次咁 即係人聲同音樂痴埋左一齊咁 唔知會唔會用左app 較會好啲呢？

利申： 新手 試左mtw2, mw07 plus, b&o 3.0

一開始聽唔用Eq係怪怪地 ， 煲左八個鐘 加埋EQ 音質優先同埋DESS（好似係咁串）
好好多
（都係耳聽為實）
不過唔好期望佢好似有線IEM咁勁
利申：以前用開貴IEM ,貪方便同ANC先買

巴打去邊間有得試?

地鐵點會唔嘈

大耳牛同耳機比

朝早果陣

有冇咩壞處

Bass 黎講 係咪mtw2 同 bose 最好？

但問題係佢做到個最好通話大耳牛出黎
點都估唔到佢會做個咁差通話earbuds出黎....

有無巴打留意sennheiser最新個款cx 400bt?

你點會期待bose音質 從以前耳牛已經次次都係同除初代beats爭墊底架啦，係主打舒服同anc

Xm3要較較eq

用用下就有
利申用左幾個月

cx400bt 真心抵玩，頭先出旺角試完demo，同tws2音質無乜分別

想買嚟粗用

請問mtw2 邊度買行最平

知唔知呢隻有無得開返環境音

有啲死位隻隻都有

呢隻好似無anc

我知無anc，但有無開環境音呢個功能

旺角好多間都做緊 $1,9xx

好似無，唔清楚

s20+,平靚正

台灣仔讚，佢評價算中肯

今日去已經冇得試

都6000

咁放返出去都值錢架麻

出街試完 nuarl n10pro 同mtw 1/2代

大家點睇nuarl？呢個聽完覺得係低音無mtw 咁出音色幾清脆（本身airpod木耳撚）

Mtw 2覺得戴住無1代咁貼耳；有無用緊既人講下易唔易跌？
兩個之間諗住揀一個，好1516
N做緊1638，mtw2 eps 1968
有無大師救我

唔通真係易壞到咁？

mtw 的話 一定2

用緊mtw2 我就唔會甩 不過耳型個個唔同

講到尾 都係睇下自己中意邊隻聲 去多幾間聽

我之前都1516 最後都係選mtw2 因為節奏感同現場感都十足

邊間呀ching
想買mtw2

明呀，我fd用1代話個盒漏電
仲問要唔要500接咗佢換個2代

明白

旺角金X（戴頭盔先，唔係打手）
個價我就真係聽到心動咗

想問下mtw2人聲表現好唔好？
見好多巴打推薦聽女毒就揀e8 3.0
但我見佢冇anc又買唔落手

星際同金雞都有分店果間？
係邊間可以試

我去咗金雞試
仲響樓下猶豫緊（唔好相認）

我聽日先去
咁我追bass係咪唔洗諗
直接買mtw2 ok?

我頭先係試店員播
漁火閃閃既女版，人聲幾出低音有回饋
詳細要問下其他巴打

用eq 教左係會好小小，不過我主要聽edm 人聲好小

E8 3.0 聽慢歌 好柔和既歌就好正

不過都係果句 出去試啦 試左就知

入了，1968出門口
想問下使唔使煲的

恭喜師兄

梗係要煲下佢 ~

要幾個鐘？
係咪手機唔停咁播就得
真係唔識

唔洗突登煲
照平日咁聽就得

好
搵日得閒出去試下先

理論上sen記d圈應該一開始攞d交響細聲播，避免太轟嘅bass或者frequency太集中嘅歌
不過真無線我未玩過，唔知係咪冇咁煩

真正要煲幾十個鐘~ 不停播, 由細聲慢慢到大聲~
不過其實依家都唔會咁講究, 當正常聽算~

開晒最高音質設定得3粒鐘左右，不過差十分鐘可以用多個幾鐘
高音延伸唔夠好，低音下潛唔夠
我既解決係用EQ同換耳膠解決
不過無線for休閑用係夠用
想要頂級享受都係用番有線好

thankss

啱啱入咗手Cx 400bt 想問下你地會唔會換耳棉？

今日都入左手mtw2 特別版
星際搵到間做2200

早兩日係友和買左，$116x

筆直500樓下有冇咩推介
對音質冇乜要求

有無巴打知N6 Pro 舊膠圈有無得配返?

其實aac同aptx係咪真係好大分別，
iPhone撚諗住買mtw2但係又驚曬咗

唔係
LDAC就大

水貨無保養，應該係，仲平都見過

有無人samsung手機連藍牙開到超高音質

我最近打算轉會用iphone
想要anc 平時聽人聲多 唔洗講電話收音好
有冇好介紹？

諗過買airpods pro $2000又唔係平但夾iphone應該方便d掛
如果買其他類似價位嘅aptx耳機
iPhone 得aac 會唔會浪費左

所以我宜家考慮買返部android機嚟聽歌

岩岩試左，音質都係一般般未試mtw2唔知差唔差得遠

通話冇咩問題, 反而近排開始斷聲同左邊突然自己關機

之前 update 完 firmware 好咗好多

onyx free三舊有找有齊aptx+ipx7，有無伏

為咗用true wireless而買多部機 成隻事好反智
如果你買嚟淨聽歌 點解唔買walkman 起碼有線都用得着

我都用咗 WF-1000XM3 一年幾，換 MTW2 / Bose 新嗰隻，降噪同啲聲會唔會好過佢？

平價除左Jlab仲有冇其他牌子
最貴600蚊都ok

請問邊度有得試聽無線耳機?

跌左jlab air exclusive個盒
唔知有冇得買返

想問問各位清冇提過google pixel buds 2,見佢出咗黑色幾靚，但係咪音質同上述幾隻比都唔太好？

利申想要通話唔好收雜音，音色正常就得(airpods2左近啲音色都叫接受到嘅)

個啲行貨信唔信得過
見aiprods同sobt豆豆平成400蚊
有啲心動

Sony* 自膠

好似唔係主動降噪？

Se 400bt有無人用過

sennhiser唔係水貨都有全球保咩??

係，但我見過有d賣千四蚊，佢話7日有壞包換，應該就無保養，奇奇怪怪咁，分分鐘可能係二手野

老鼠貨
千四又幾吸引

TW-E7A
最後有冇人有買?
想問感覺如何

好似無乜人入手…

我上星期買左n6 mini
行過某啲馬路位勁疾，都冇乜為意
之後發現個電盒有問題，拎左去換
換完呢對冇晒上面啲問題
唔知n10 pro係咪都係批次有啲問題

有冇人知邊度有得試fender tour

好似大家都俾日本果邊個評價打沉咗
之前好多人話等緊

本身都想買 但評語麻麻
等11月法國果隻算

想知carousell個D全新仲平過2手既耳機信唔信得過？
powerbeats pro 都講緊500左右有全新

淘> Carousell>You

法國咩款 有冇名

全新 仲平過2手
你出去睇下水貨做緊咩價錢就知大概信唔信得過

屌條友唔肯面交 伏味濃

carousell 唔面交99%伏啦

買左jabra 75t 玩左一個星期
其實個隔音冇想像中咁出色 通話就真係唔錯
唔知anc 會帶黎咩改變

對mtw2本身覺得人聲音好懵
換左對spinfit cp360
好左好多wo 衰鬼

我覺得原廠個耳塞唔夠入，佢有隻細少少嘅耳塞即係最長果隻，但又唔夠貼耳，我諗個耳塞長d應該好好多，變相個耳機戴上去輕輕向後扭就得，加上佢隔音唔係特別好，耳塞越貼耳越好

會唔會係關戴左口罩事

Devialet Gemini

有冇人知final audio隻tws04k係咩料？百幾粒鐘電有d誇張

盒大電咋嘛 要咁多托咩

UHQA，一係有綫耳機，一係指定藍牙耳機( level系列) 先開到
reddit測試過，只開位元升級就好，開埋頻寬升級反而多左non linear distortion

有線我開到，藍牙就一定要用佢隻弱雞耳機咁傻的嗎

uhqa可能下一代直頭取消，因爲哈曼實驗認爲意義不大
理論上應該buds 親生仔系列都三代無支援

pixel buds 不了啦 又唔係平，落後人地一年spec

降噪 bose>> xm3>mtw2，bose用新一代晶片，xm3係閹割版qn1e，放係2020年效果不過不失，mtw2 講明降噪係為音質服務，尾班段
表現
音質方面bose一貫風格

但講到音質都好好咁
但外觀好樣衰

唔知 Bose 係咩風格，未用過佢啲耳機，只係用過佢嘅 Companion 2 喇叭

其實唔係懵係後，浴晒入樂器後，細心聽係好單薄，所以我話人聲唔好聽

bose風格 = 人聲渾濁，高頻無力

即係垃圾

如果有 Bose 降噪 × Sony 聲底就好

最近唔見左對耳機
好耐無留意耳機野, 想問下1千~2千鬆啲有冇耳機介紹, 等我出去試下?
暫時留意到有ie400pro, Fender Ten 2(收二手)
聽開Jpop, 外國band
Player用緊sony NW-A50

個款好似唔錯 唔係好大舊 冇咩點凸出黎

百幾個鐘係因為個盒2600mAh

等緊下個月啲人嘅review
呢隻做喇叭做到咁premium
唔知做耳機會點呢

根據之前既經驗

睇完review最後既感想都係
等出年第2代

4.13 已經改善咗呢個問題

mw07 plus點睇？ 成2500

Ching 係咪入錯po

係
見到耳機就入左黎

有呀，唔係tws姐 wi 1000xm2做到曬你要嘅野
完整版qn1可以同bose一戰

無咁遍科？

前同清咗好多，之前側晒去音樂嗰邊。

想問mtw2 係咪仲係唔可以單用一邊

淨係單邊右耳

覺得音質唔差

等左成日都未出update, 好驚好肉independence 咁講完唔出
如果jabra又講大話，永久blacklist

呢個post包唔包wireless headphone

我係要比平時大少少
係咪塞住咗聽唔返自己把聲, 淨係聽到自己身體發出嚟嘅聲, 以為自己講得已經夠大聲？ （唔識形容）

Overpriced s**t

訂左

一問
點睇Beats flex

用iphone
聽開edm , pop song多
有咩好推介

請教下各位巴打mtw1係咪只可以connect一部device
點解我連唔到第二部電話
我要撳佢個盒個reset制先得

有無人用過1more anc?
見特價有d心動

mw07plus 點睇？ 有無人用緊

巴打到貨嘅話可唔可以寫包膠

睇片好似好大粒咁

訂左bose 個隻qc comfort earbuds😍

珍
隔音好左

專門店？

感覺綜合都係未有人一對贏到xm3
但又完全冇xm4消息

已買mtw2 75th 但未到
到貨試下用dap同iphone比下有咩唔同

小弟新手入手左B&O beoplay 3.0

人聲部份媲美二三千蚊有線耳機
中低音都好正

但去到聽某d尖定高音位
有一種好似”池池”聲 唔識點形容
有冇巴打知點較個音色最好
我扯哂上低音感覺最順耳

想問有冇D好平 靚聲既介紹 因為自己用開有線 想試下無線
想睇下習唔習慣
想買隻平平地試下 只著重聽歌

我都係用開有線，自己用過galaxy buds，屋企人有對65t，齋聽歌真係唔太慣
睇緊e8 3.0同mtw2但嫌mtw2太大粒

邊度買？

想問下 $400左右有冇啲好嘅選擇？

里數

11月尾先派貨，有排忍

$500以下應該一律建議sabbat e12 ultra，spec完爆之餘連線ok算穩定，香港有黃代理

75t出左update

池池聲係齒音，解析度高先聽到，
除非調eq調到低音好多先會冇
MTW都有齒音

AirPods就冇，但係解析力唔夠

有無google pixel buds2用家
求聽感

原來如此 有人仲會鍾意
今日長戴再試 EQ拉低音
都冇咩問題
有d歌仲聽到平時用開嘅有線耳機聽唔到嘅野

用緊 um10 pro
雖然唔係個個中意

我呢部三年前推出既機都齊晒 codec
係時候轉會啦

咁上美國網仲快啦
我嗰隻都就飛到嚟香港

我都係啱啱入左呢隻耳機
有人話煲一陣齒音會好啲
又睇吓點

新果隻sabbat vooplay 又得唔得

等睇aviot bd21j review

我自己覺得好樣衰 成對pixel buds定microsoft對buds咁，而且半開放式隔音會差啲，又無anc幫手彌補下，不了

會
利申用左幾個月

iPhone咁落後

有冇巴絲打有留意N10 pro
有主動降噪功能

不嬲都落後，玩過人地部iPhone11，個mon好撚濛，部機又重，無3.5mm已經唔洗考慮

係因為d codec係高通先有 iphone唔係高通咪無囉

想問聽古典
E&o 3.0 定 mtw2好？

古典一定係mtw 唔洗諗

咩音原？隻嘢分析力太好如果音原差會聽到有爛聲

換cp360,會收返少少高頻

E8 3.0 堅係好聲，中高低有齊又做到好平衡，分析力又高，分離度立體度又夠，小小決點就係動態有啲唔夠，有時會悶少少

絕對係mtw2

暫時只聽左spotify
Iphone大家會用咩app聽其實

得閒買黎試下先 唔該巴打

Apple Music

Downloaded flac or wav 用neutron,可以教壓縮器

點解古典係 mtw
古典先應該用 E8
E8 高音靚 d

古典都分風格同樂器嘛
大編制咪要低音要氣氛
弦樂咪要高音？

森海獨有廳堂感、包圍感同氣氛

同意mtw2

唔關事啦， sibilant問題關隻野調音事，本身e8就係尖尖尖，你其他耳機eq完一樣會有齒音
同埋用ios唔洗諗，就算你下載flac跟住傳輸都係用aac格式走藍牙 普通streaming service夠架啦

因為距離感其中一個感知方法係響度衰退，senn signature就係2k-5k 唔夠響，你聽弦樂類把聲會有翻concert hall個種距離感 （但你聽人聲就好明顯厚
同埋你聽古典（尤其大編制）本身就唔會好似studio 錄啲流行歌咁多軌近距離，instrumental separation天生比較差，sennheiser 低頻同中頻拉得距離大，變相你聽落會好似覺得音場闊。
聽solo 你嘅講法就岩，b&o 弦樂比較airy，人聲都無咁厚濁

解釋得好

換AirPod pro嗰啲耳膠對音質有冇幫助

我見comply好似唔錯

想買TE-D01m

mk2?
我見有降躁

好似冇寫MK2
係呀 第一隻AVIOT有ANC
終於肯出ANC既耳機

本身我見d 人話物理隔音都做得唔錯
所以諗緊撚三單元定玩anc

用緊隻垃圾pamu

我用原廠m cp360咩size先啱?

有冇巴打用過ausounds啲耳機 諗緊入stream anc定 hybrid好

同問AU-Stream Hybrid

想出mtw2
想問anc表現如何 有時會駁電腦用會唔會有咩問題 同埋粒電夠唔夠頂7粒鐘

物理隔音

開大聲D

anc一般，物理隔音都唔算好，戴上耳仔隔一半引擎聲左右，開埋anc大概隔多30%，用7個鐘應該差唔多

有冇人試左效果

如果聽人聲，pop song 居多，同mtw2比，係咪E8 3.0 好啲？

google 完原來冇ANC

得開環境音

係，我有e8 3.0 同mtw1
MTW人聲較後及矇

絕對係，如果pop songs e8 3.0 贏晒

請問巴打cp360係咪得price個網堆鋪先有？
有冇d大店有得賣？

放工搭車試試佢先

試左
唔太大分別算勁左既

開ANC你預得5個鐘

無咁誇張，mtw2更新完，人聲已經好清，同埋睇你用咩music player，mtw2個eq效果一般

E8 人聲好好，有分析力、又有厚度同一定水份

好似話係自家技術既ANC

当社独⾃のノウハウによって実現した⾼精度のアクティブノイズキャンセレーション機能「マイルドANC**」を搭載しながら

你既大鋪係指邊D

豐匯百老匯果D應該冇
耳機鋪就多數有
等得既就HKTVMALL / AMAZON幫到你

搵到邊隻了

大鋪就去dma letsgoaudio 英京個網睇下，應該有

Hktv買唔夠四百蚊 要運費

冇一間近
得閒先出旺角 唔該巴打

會影響入盒嗎 度過spinfit長過原裝個隻耳膠

想問下而家買mtw2特別版大概幾錢

真係唔知

金聲

Price 前排廣告隻defunc 有冇人試過，好冇用？

邊方面勁左？

1more同mtw2點簡好

隔音a

buds+同buds live點簡好

想試下falcon , 行到燥撚咗
行親啲鋪都無demo, 有間仲仆街明明wtsapp問咗話有得試去到就話無得試
我用緊ath cks5tw
想問下falcon會唔會好過佢？

啱啱更新咗Jabra 75t
終於有ANC
聽日出街試吓效果有冇好大分別

支那同德國都有野要揀?

其實分別我覺得係有好過無，係隔左啲音嘅

室內開ANC係的確唔錯
不過好似今日咁大風係街開個ANC，會收到啲風聲，反而off晒仲好

btw 音質好似好左

咁如果bass黎計呢？

E8 D bass 量同質都好，不過爽快型，mtw 就包圍感強收放速度會慢啲，無話邊個好同差，只係睇你鐘意邊種表現方式，因為兩隻都係好有質素嘅tws

想問下聽開metal （death/Metalcore）個類
Jabra elite 75T 同sennheiser cx400bt 比
邊隻比較推薦
（已試過mtw2 但冇筆直）

利申用iPhone

用緊mtw2聽住a7x答你
聽metal真係唔係好啱 節奏一快 多樂器會好矇 隔咗層野咁 那埋一舊咁
聽慢歌都ok既 快歌真係搞唔掂
可能關iphone解析度同埋我本身寵壞咗耳仔事
建議試下先 自己感想最重要

我幾個月前隻track air都係咁
拎單上代理可以做保養換隻新比你

1000xm3啦

Bass就梗係女MTW

戴airpods pro開住降噪入隧道
環境聲仲大過歌聲幾倍
我到底買嚟做乜

如果佢出佢隻3單＋anc就真係有沖動

sennheiser mtw 2 vs fender tour 點揀好

跑步戴MTW2容唔容易跌出嚟？

耳膠啱Size就唔怕
我Average 跑5-10K都冇問題
唯一係大汗耳仔濕要抹

connect iphone低延遲+喺街講到電話係咪得airpods 2

75t個anc唔算明顯

如果唔明顯，但電用少咁多，即係唔開好過開…

請問送俾人有無咩介紹？
佢想講電話，但如果會影響聽啲聲，可以放棄通話功能 (iPhone )
Budgets:1k~2k

Thanks

想問e8 3.0點分行同水？我見有d聲稱行貨嘅都冇行貨貼紙

Klipsch T5ii有冇巴打用緊

留名，我都想知

如果qc似bd21f
佢出幾正都唔敢買

aviot係amazon買水貨最好
價錢平香港一截 壞咗都係冇仇報

雖然我兩隻D01D都仲健在

水貨都有保，唔係假貨就得

我買個隻bd21f
三單元聲係正
但比佢底噪嚇怕左

thx

水貨拎去邊保

巴打放幾多？

香港幾時有falcon 2代

Jabra 85T 賣$1799，下月月尾先出。

其實都好慘，隻嘢啲聲咁靚但a一qc 差到咁

加tg?

唔怪之得之前收返晒啲一代啦，完來用返同一個殼出二代

巴打留個tg比我？

Tg: Layk111

ok

對75t間唔中充唔到電，拎左去代理check
佢話應該跌壞左，如果換新要$700，換active加多200左右
大家覺得值唔值得換？ 或者依家有咩配戴上貼耳較細隻嘅選擇？

請問mtw2有邊到有得試帶呀？

有anc 換

anc其實對我又唔大作用，我當時買佢只係因為佢戴得夠穩陣，同埋算唔太大隻

依家要加錢換，就唔知有無其他款更好者？

如果真係換，應該會揀active，好似話有層coating會再舒服啲／穩陣啲？

有無左右兩邊都可以獨立用推介?
用緊jabra 65T active, 長期做運動只可以單用右邊, 而家左右耳聽力唔平衡....

powerbeats pro

Klipsch t5 一代 見到依家做緊550
有少少心郁想買玩具
有冇巴打用緊 正唔正

應該收到意見做番大個盒

上代換完耳膠好易頂住叉唔到電
不過呢代都係冇ANC
好似冇咩大升級 應該唔會買

問吓各位Ching 依家入xm3是否不智

想入mtw2 你地去開邊度買

點解要做大個盒本身都10+40hr
咁大個盒仲難放褲袋

邊道賣550？ 有d興趣

大家對MTW2嘅電一次可以聽幾耐？官方寫7個鐘都知冇咁耐，但係有啲講到得3-4個鐘，又好似差得好多。 （睇中對白色但怕好快冇電）

Around 5個鐘

開ANC只有大約3-4個鐘

Amazon Us

諗緊買sony sp800n 定係買返airpods pro 好
知唔知邊度有得試SP800N？

真係差咁遠.....

其實有冇人知devialet gemini D 片係講緊咩
段段都好詭異

廣告嚟

可能因為多左wireless charge

今日用mtw2 突然冇得用黎講電話
入藍芽setting佢唔比我開番呢粒制 有冇人試過

1 周圍搵都搵唔到demo試
香港快啲出2啦

mtw2 想換耳綿有無好推介

spinfit cp360

有冇人知bose quietcomfort earbuds門市有得試未？

我都想知 對呢隻有整興趣
大家又點睇呢隻耳機？

美國訂左
對佢本身期望好高
咁多評測都唔係太好
買返來玩下唔得就放左佢

Sony Sp800n

之前問過要十一月先有
最後hktv到買左
前面有巴打話水貨維修方面好似仲好d

主動降噪sony xm3好唔好?

想問mtw2特別版邊度買好

mk 星際

諗住長用
我希望佢係做到舒服同降噪
呢兩樣最重要
出街 & 跑步 & 打ps4

你呢兩個要求佢應該ok

用iphone
Airpods pro 同價位係咪mtw2完勝

本身用緊klipsch T5，update firmware出問題之後單邊壞咗，依家諗住換套新嘅
我都幾鐘意T5個聲底，不過講電話就真係垃圾嚟

平時聽開pop,都雜食嘅，會跑步聽歌同少量講電話
有冇邊隻推介一試？

想問巴打覺得T5點
連接方面有冇問題 會唔會窒/斷線？
Fitting如何？ 會唔會太大粒好易甩出黎？
d耳膠會唔會好易爛？
本身見amazon us搞特價 對番港紙大約550就有交易
但睇過下amazon d用家comments又好似麻麻地

連Android機就穩定D
之前iOS有D唔穩定
Fitting一般，好似未有副廠耳膠，我覺得有D易甩
真係純粹聽歌唔差
Btw年初原廠出咗個App，但係好似要update隻耳機嘅firmware先用到

你點睇T5 ii 啲人話講電話改善左
搭單問埋邊到有平

有無人知b&o e8 3.0邊到有得試聽
問左幾間都話代理唔俾佢地放出黎做demo

其實都冇咩點睇，都係去鋪頭試下最實際
因為我都係一兩日之前因為update firmware搞到自己對T5壞咗，所以都未有時間出去搵鋪頭試新野

85t 個ANC勁D

聽開Rock同metal
都成日上discord通話
E8 3.0 定MTW2好

E8 3.0出咗6.1 firmware

德褔 豐澤。。3.0 同 sport都有得試

有咩唔同，6.0 接收有啲唔穩定

Youtube 有review話85t anc 仲廢過airpods pro

想請問下Senn mtw1係咪真係好唔掂？
六七百蚊買二手會否好不智？

咁有咩好介紹 上面介紹個幾款靚音係靚音
但通話力能都好似話麻麻地
最近開多咗Zoom meeting, 依家用緊sabbat x12 pro完全唔得啊....
本身諗住自暴自棄買AirPods Pro算
但前兩日有個女人係小巴聽歌, 漏音漏到 半架小巴既人都好清楚聽到佢聽緊咩 + 同FD Facetime 佢係餐廳度 收到超嘈環境聲.....
真係接受唔到漏音+收噪音呢

Airpods pro漏音？入耳嚟㗎喎

唔知佢舊膠唔fit條女size定點
我坐係佢隔離(已經隔咗一行) 真係好L大聲

加問 TaoTronics SoundLiberty 88 個通話功能好似唔錯咁 係咪真心好用?

睇表聽demo，E8 3.0，buds+，anker liberty air2同jabra 75t/85t都ok呀 airpods pro而家d通話唔掂啦

我自己對taotronics好有戒心 一來好似無行，二來打廣告多到，三來d音質表現一向都差，競品我覺得anker好d

鋰電池用一年仲要二手 又走電mic又廢

感謝

有冇人preorder devialet gemini

咁又真係渣左d

啱啱買左klipsch T5ii mclaren vision
感覺靚聲過tour 同mtw2
個bass同低音做得幾出
分辨率算高
快歌唔會拿埋一舊
利申聽開金屬樂

我都諗住等下black Friday睇吓第一代會唔會有平

巴打真勇者
想知講電話個收音o 唔ok?
用唔用到佢個app開環境音模式，同埋戴上去易唔易甩同舒適度？

而家個價已經比當初平左一半以上, 應該好難有再平

環境音模式開左同冇開差好少....
希望日後firmware update翻
不過有原因嘅 就係個物理隔音幾堅
搭巴士都聽唔到出面啲聲
如果係有耳翼嘅話幾實 同幾深入耳道
幾舒服
電話個到未試 今晚煲完再試下佢

點解我update 完app 同耳機都唔見有得開ANC 嘅...

岩岩問左 要2400$

你問佢俾現金有無得平d

巴打咁勇
想問吓冇anc問題大唔大？
成2千但冇anc好似有啲肉赤

完全冇問題 開翻正常音量就遮曬
頭先去廁所沖廁 同用AirPod pro個音量接近
佢個耳膠幾貼合
講起音量 佢呢個比起AirPod pro要較大聲多一格

講電話個到同AirPod pro感覺差唔多
個背景消噪有啲勁 連帶人聲都消埋 但都叫聽到嘅
不過出到紅綠燈位就唔知了

原來環境音模式有得較 較到high個陣算幾通透
不過都係AirPod pro係呢方面做得比較好T5ii就算用得到咁

有冇人有試過Fender Tour

呢排睇到介紹講到好勁咁

鱔稿一大堆

音色你覺得邊個正啲？
T5 同AirPod pro比

T5完全屈左機
買得AirPod pro就唔好諗音色啦

隻B&O e8 3.0 真係同呢到D巴打講一樣
用幾個星期無啦啦有干擾

今日下晏冇返工,等火車出去食個燒味飯
人又冇 車又冇
無啦啦係月台到 lag lag下
屌你

試聽過覺得麻麻 真係要親身去試唔好狗衝

我想試下佢報稱個長導管

睇下係咪真係可以隊完入去做到物理隔音好D

有無巴打買左senn mtw 2 75 週年版肯割愛放隻皮套

有無用緊 noble falcon 嘅巴打分享下個eq 點set 最好
同埋有無好過原裝嘅耳膠推介 原裝隔音好似爭少少
感謝

睇完巴打嘅感想,猶豫緊好唔好買T5ii，今日試過B&O E8 3.0好似都唔差
巴打介唔介意講你係邊度買T5ii同埋幾錢？

E8 3.0冇試過 但B&O出品應該幾firm
我x京買 1900蚊 佢有得試 你可以上去望下
不過sen記同b&o佢都冇demo

唔好期望太高 感覺隔音都冇特別好

原本有啲心郁郁 試完即刻放低咗

應該又可以等第二代

幾時先出到呢類長導管再加ANC

youtube好, forum/文都好
都一面倒讚到飛起 無人彈

我記得果時第一篇文話似FXA7

呢度有巴打個回應係 似FXA7 即係叫人唔好買

有冇update firmware?

有

新手無知一問
去d鋪頭試聽Demo時，係咪就咁用酒精抹紙抹個耳筒

煲左成晚T5ii
1200訓 0830起身 都仲有少少電（60%音量）
電量唔錯 符合官方講嘅8小時
今朝FaceTime左女朋友 我個邊幾大風 個通話質素我比0分...

係咪條女用大陸翻版啊

想知mtw2 有咩缺點

ANC相對地廢

大舊

睇中咗Audio-Technica就嚟出嗰隻CKR70TW
有冇人用過佢舊啲嘅型號？有咩評價？

無無線差
Anc同transparent hearing無得較程度
講電話好一般

耳機壞左，畢直$1000左右,返工長時間用
主要聽J-pop(aimer,Lisa),rock(dragon force...),
爬文似乎多人用jabra elite 75t ，
請問呢個價位最好係咪用呢隻？

請問睇中左啲乜？外形？

竟然係0分通話質素咁差
都2000蚊貨色，咁樣有D卻步喎

想問下 B&O E8 3.0 同 E8 Sports個分別喺邊?

主要係價錢
早幾年買咗個Panasonic半無線，用咗幾個月就連唔到線，攞咗去原廠整過佢話冇事，返到屋企又係用唔到，結果多咗嚿電子垃圾

所以覺得唔使買到去2字頭嗰啲

其次係有ANC、aptX同IPX4

曾經諗過買SONY XM3，但係啲功能又唔完全啱

佢一大風就消曬啲風聲 但人聲都會食左 變左啲sss音唔清楚

我有用 ANC300TW，三頻較平均，抗噪效果算幾好。而呢款係 CKR 系列，應該女聲會比較凸出。

Bose 隻 ANC earbuds 預購價$2300 點睇?

mtw2都叫大舊嘅話咁無咩係叫做細舊架啦喎

我用cks5tw
個solid bass真係好勁
第一版list嗰堆聽過哂咁濟都無一隻比佢好
連線都好穩定
唯一係長戴會耳仔痛

睇咗佢新出嗰幾隻，好似無一隻solid bass
想佢繼續出呢個系列

唔好意思，我唔係好熟
凸出即係對聽得多女聲係咪好事？

鐘意聽女聲嘅係好事。

咁唯有出咗之後去試聽吓再決定買唔買

想講研究咗一輪都係覺得xm3最穩陣
音質ok，有anc，connection都貌似ok？
利申唔講電話
但講真冇邊隻係最滿意咁囉

好似之前有人話XM3大嚿咗啲？
同埋冇aptX，我而家用開嗰隻半無線係有
望落CKR70TW個spec好似幾好，等佢出咗再同XM3比較吓邊隻啱聽啲

xm3係大，但佢個方向係向前，所以睇落唔覺
有d係打橫突出嚟成個usb咁

舊電又廢，得兩三個鐘，二百蚊比多佢

衝

之前用開mpow t5打左柴 想問下有無類似平平地性價比高既耳機推介

但xm3戴得好唔穩陣，如果急步好似想飛出黎
已經用spinfit 360

買完airpods pro 點知頂耳窩，戴15分鐘就開始痛
淨係左邊耳仔出事 去apple store 試又試唔出，唉

大家點睇Bose隻quiet comfort earbuds

我試果陣又唔覺，搵日試多次先

換耳膠

好唔穩陣+1 最近盲衝咗
冇鯊魚鰭頂住 淨係靠耳膠食曬所有重量

咁都係等埋隻bose先

大中小size 都試過哂
係耳珠對上個位頂住對耳

其實笠左落去仲唔方便
你出幾錢?

我個人用野比較粗心
預$200左右吧

想問，你地會簡Jabra 75t 定 sony wf-sp800n

bose 唔係出左隻 bose sport earbuds有耳翼咩

要買就買旗艦啦用得開心

有無人會買bose 黎緊隻無線入耳降噪？

等左好耐

估計 CKR70TW 嘅聲底應該同有線版 CKR70 差唔多...

之前上美國amazon買, 已經戴緊啦
個降噪真係好勁

咁快手 amazon 買會唔會平好多？

我唔知香港賣緊幾錢
Amazon US同Bose US個價就應該差唔多嘅
我買USD$279 = HKD $2204 + 代運運費HKD$58

美國嗰邊出貨幾快, 係代運嗰邊等咗1個禮拜左右先飛到嚟香港

差唔多價 thx 師兄

我都等緊集運
到個時應該香港都出左

豐澤2299-100喎

豐澤有貨啦咩？？

無追開POST 想問下宜家1200左右買咩好 唔洗有咪 唔該曬

Pre order ja

等埋 jabar 比較下先

Elite 75T

想問下冇聽歌靚聲呢d要求
淨係用黎返工睇戲
唔洗講電話
咁我係咪買airpods pro都得
定係最好都係買mtw2?
用緊iphone
錢唔係問題 係想知分別大唔大

65T果時好柒喎 又斷線 兩個耳機分開少少都斷 宜家75T係咪好左好多

連接好好多, 無咩斷
但仍然係用master/slave連接
不過配戴感/穩陣度確實一絕

應唔應該等多陣 等埋85T再睇下點先?

想知有無巴打用緊/聽過 FENDER TOUR 咩評價
已經有AIRPODS PRO 都有興趣買佢黎聽MOOV 24BIT...

ANYWAY..聽日去試下先

85t無咩大改進, 同75t各有優點, 但貴75t一截
youtube有幾條比較影片, 可以參考下
個人覺得無絕對話邊隻好啲, 睇自己用途/budget買

今日去試左E8 3.0 ，冇想像中咁好
因為一路有追開post, 對呢隻野人聲幾有興趣，但係試聽落感覺佢有啲曚，可能我唔識野，so far聽左幾首歌最後都係擺返低

一兩年前買左隻jabra elite sport
除左覺得好貼耳戴左之後真係聽唔到外面聲之外都無咩優點
右耳機係核心 拎走右耳機 左耳機都會無聲(唔知係咪大部份無線耳機都係咁?)
同經常聽聽下左邊果隻耳機成日接觸不良咁 斷左線無哂聲 搞到成日聽單
邊
同錄音講野頭一兩秒亦會自帶噪音 所以對jabra信心真係....
本身諗住買airpod pro 唔洗諗咁多
但有朋友同我講其實好似麻麻地?
所以想問下各位有無啲咩建議

屌比隻貓一腳申左個耳機盒落地 爆開左
。。唉屌 買左3個月都冇

其實有冇可能保養會肯保

音色如何？
係唔係無eq

好唔好戴？舒唔舒服？
隔音好唔好？
聲靚唔靚？

可以講下感想嗎？

想知無限budget
而加真無線音質最好係邊隻
B&O ? MTW2 ?

我都係一樣，無限budget(講真，未又係2 or 3千，唔會買唔起，係覺得值唔值啫)
但唔知想買邊隻

今晚想去試下fender
個樣幾靚

我之前買咗對 solid bass CKS660XBT，不過係掛頭式...

巴打有冇用佢個app較下
用預設黎聽真係麻麻 人聲會濛 樂器聲太出

咁我又冇，見佢好忙食梗飯，啲客出出入入，廢事阻住佢

新手上路
Budget 1000
參考之前意見都係Jabra Jbuds
有冇咩型號係比較符合，用緊an機

下次再試真d
我一般較去低低音黎聽 應該會好好多

啱啱見到廣告有隻creative outlier air, 賣緊398 想問係咪有伏?
印象中之前賣6,7百..

好奇一問 點解fender tour得香港有

如果要講真的話，基本上過左1k打後音質同價錢無必然關係，甚至前後代都可以好唔同
可以試下幾款經典，算係唔同風格代表作，高保真同個人覺得好聽可能兩回事
wf1000xm3
mw07+
mtw2
e8 3.0
galaxy buds+ /akg n400

原來akg有出tws
不過睇咗下review好似除咗好聲冇咩優點
其他都冇所謂但latency真係唔得

睇YouTube d review都話幾好咁

原來得香港有

佢唔係濛，係高頻出過人聲

其實綜合嚟講我覺得mtw2好過xm3同e8小小，真係小小
btw e8人聲係幾好，但有d薄聲

請問mtw2宜家邊到出最抵？

mw07 plus點睇

同問

Fender tour 係中國制
豐澤online shop 咁寫

因為佢d產品係香港最賣得

曝光率高到

啲review全部一致好評

嗰啲是咪打手黎？

Bose隻sports earbuds咁鬼遲出但咁鬼垃圾
一開始試咗好多隻諗住買黎做gym用
最後試啱sony隻wf sp800n 點知見bose差半個月就出sports earbuds
等咗成半個月一試 垃圾到
除咗戴得舒服之外 音質同其他野好垃圾
聽落同airpods差唔多

最近諗緊Sabbat E12 定 J lab go air 好，第一次用無線有冇熟呢d既巴打分享下 ？我自己偏向中意耐用，音質要求唔高

早兩日係星際落左300蚊訂Fender Tour
啱啱睇中左另一隻 又退唔到訂

有巴打要既話 我蝕讓俾佢（預計11月中有貨）
TG

Xm3驚跌就Sp800n啦 有防水bass重啲 係個樣無咁grand 開心使用中

三頻平均，啲聲係舒服，戴都舒服，好撚靚
但唔知係咪因為我用player關係，隻嘢都幾細聲，推到最大都係唔夠大聲

bose qc earbuds 個耳骨戴得耐會唔會唔舒服?

音質同mtw2邊個好？

買咗Jabra elite active 75t
戴住時會聽到自己講嘢，腳步聲，
係咪正常

人在英國。買咗Bang and Olufsen E8 3.0 199鎊

原本想買其他牌子，但發覺大部份都貴香港好多

係得呢個同香港差唔多價

點解有呢個價？我禁入去得正價

煲完隻T5ii 出篇完整心得
除左通話差少少 同埋差電有時比舊耳膠頂住左
完全冇投訴
音質極好 個人覺得好過mtw2 同E8 2.0差唔多（問朋友借左隻玩）

85t幾時出？

宜家藍店友和做緊1999 用hsbc 再減200
如果smt vip 有85折就2039

有冇人用過earfun air pro啲review好似唔錯

員工價就咪講啦

應該17號有得賣

XM3 應唔應該換 MTW2

其實係咪我用player聽嘅問題?
我試過75t，聲方面無問題，但硬係推到最大都唔夠大聲

幾時有devialet gemini食評 好期待
今年buds live, panasonic同 bose 3連發完全解毒，好想買對新tws

個anc你當佢唔存在就得 可能會後悔

無限budget，盒唔太大，聲唔太7，通話要好有咩選擇

冇就求其買對平野，宜家等緊85t

mtw2對比xm3唯一優點可能係聲，但聲唔可以以價論，所以要自己去試

我無75T，但65T夠聲

AirPod pro

仆街琴日買左mtw2有少少後悔
人聲唔係好夠出

用android 買airpods好似用唔晒啲功能？同對我黎講唔一定要anc

無咩人比較bose qc earbuds同xm3

samsung buds live講電話幾好，聲唔差
不過同airpods 一樣唔入耳

謝

sorry開放式又好似太多雜聲，我都知我啲要求好煩

sennheiser mtw2好似都幾好，係隻野睇落大啲

咁直接等85T啦，應該今個月中下旬有？
我都等緊，不過85T貴上代一截，防塵防水又差啲，又大隻啲，都唔知買唔買好

唔煩既，耳機真係好個人口味，唔啱就係唔啱
sennheiser mtw2講電話未必話好好，星際應該有得試聽

直入75t？

youtube睇d評測85t好似麻麻地咁

原本用緊, 賣左, 考慮緊買返75t active定85t
追求貼耳/穩陣/唔太大隻, 好似除左jabra都無咩其他選擇.....

邊方面麻麻? 睇幾段youtube都好似話ok啊

純粹個人覺得, 睇條片佢試哂65t 75t 85t
我覺得75t好似清楚d

我諗聽段片唔係幾準, 聽返佢地講嘅野, 睇幾段片都話通話質素同上差唔多無咩分別

其實都唔算貴好多，佢個盒係無線充電版，75T WLC版都$1499

點計都係貴左幾百架啦，又無咩好大嘅update，同75T比只係叫做有啲野好啲有啲野又差啲咁，唔算絕對嘅升級
仲有一個問題就係唔明點解jabra咁多代都仲要用master/slave連接方式，人地差唔多隻隻都唔係咁

有無巴打訂左
devialet gemini 今日訂要1月中先有貨
雖然未試過 但係佢有14日試用期 狗衝左先

等緊bose真藍牙抗燥，sony帶到耳仔好痛

執對buds+好過啦符合哂你要求

入左mw07 plus
新手分享下

優點:
連接方便穩定

首歌每個細節位都好清晰交代到比你

實體按鈕 本人中意

個樣獨特 雲石面真係幾靚。。。

個鯊魚耳翼 一開始都驚帶得耐會痛
但佢有三個size跟 帶岩又唔覺會痛

有降噪，環繞音，但個降噪唔好太大希望
電量長

二年保養

缺點:
低音點到即止 唔夠喉。。

個充電盒 你點小心用
佢都會花。。。

貴...公價2300
不過本人1650買到

無app支援eq

比分
7/10

如果佢改個充電盒同有app有得較下eq

有9/10分

iphone係唔係要硬食airpods?

I know that feel
買左airpods pro 唔啱，即刻蝕左300放

無AAC 已經唔洗講

10月中訂左,11月尾到,雖然用開iphone

下 認真？咁快？
我今日見個sales 講第一批都要12月
不過11月尾狗衝去試demo 先

我都係用iPhone 姐
佢有AAC 架喎
其實AAC 唔會差得過Aptx
SBC 就真係垃圾唔得啦

佢一出個晚我就訂,個時仲寫11月27,可能到時差幾日咁啦
你去門市問?

係 今日去左尖咀了解完就即訂
因為佢有14日試用 所以唔洗諗

最有興趣佢個ANC,同埋專利技術
同埋外觀睇相好靚

重點希望佢真係帶到d 驚喜黎啦
11月尾試完demo 唔岩可能就cancel order

新手一問
mw07 plus
佢得APTX 無aac
但我用ios ios無aptx
如果用落ios
姐係會差過d支援aac的耳機？

有冇巴打知邊到有Fender Tour 現貨？

問左好多間都要訂 11月中先有貨

歐洲都要12/12定13/11先出貨
等下啦

Yamaha TW-E7A
Fender Tour
兩隻都幾吸引

定係貴D買 devialet gemini

buds live有冇咁差
我覺得還可以，講電話幾好

我買過佢 你用iPhone 基本上已經唔洗諗呢隻
SBC 出黎既效果簡直垃圾 加上佢又無咩咁特別
而加都出好多新耳機好過佢啦

隔唔到音，接受到幾好既

order dashboard 睇唔到個日期， delay 左都可能唔知

到時希望會有現貨 試岩就買

佢最on9 我未跌左佢之前（本身都打算賣）
佢間公司仲要答應話會有software update 支援AAC

但so far 講緊大半年前到而加 你仲覺得佢會有？
又無app 支援 又無得update 音質而加黎講都唔會叫好
你自己諗囉 我blacklist 左呢間公司好耐

用途 需要聽歌/通話?

有冇人想收sennheiser momentum true wireless第一代??

可以用單邊左耳既係咪得SONY/MW07 PLUS/ AIRPODS
老細坐右邊我要用左邊聽自己野
MTW2可唔可以照拎粒右邊出黎
但正係戴左邊聽野

買左了 算 用住先

巴打收左未？

未收到

bose 專門店有得試新入耳無線降噪未

唔知我耳形問題定點
我做運動戴airpod pro勁易甩

巴打個價咩途徑買到

依家Amazon 都減到好平喇

prime day見過usd20x
不過水貨冇保

舒適>續航>音質

想問有冇咩推介 用緊AIRPOD2 垃圾到一個點 想轉TRUE WIRELESS

最舒適既真無線一定係bose，會唔會試下買新出個隻bose藍牙?

E8 3.0 已入手好正

用APP較一較EQ就好好聽

舒適要巴打自己落鋪試先夠真, 喺度好難答到你

音質要睇你本身用iPhone定Android, 解碼有分別

續航就最後睇都得, 大部分都差唔多

建議先睇下預幾多錢揀幾款然後落鋪頭試

有冇人用過AU-Stream Hybrid?
見台灣好多人推薦呢隻

伸手黨想問下一千頭至一千尾budget 買黎跑跑邊隻好？

但個降噪 唔好太大期望
開左比你的感覺就好似帶左頭戴式耳機咁
好大的聲都係聽到的

ag TWS04K

斷到仆街 好似係

咁都係算啦

bose隻qc ear buds有得買未？

屋企人有一隻
佢話未試過係咁斷
我之前試聽嗰時覺得啲聲麻麻 可能要較EQ

今個星期內

Fender tour 有現貨未

Shure AONIC 215 大家點睇?

聽人講 麻麻+ 帶得唔太舒服wo

認真咩 仲見個個page 都話好正

自從隻bose爛左 都物色唔到新耳機想買

用完Bose 低音真係返唔到轉頭

之前呢到有人話買左，仲話隔音一流，靚聲過e83.0同mtw2，難分真與假

本身都諗住買，見youtube 講到咁正，又靚仔，又無曬貨咁
之後我點知我fd 買完話 佢帶得唔舒服，因為話隻野做入左 同好一般，叫我等bose 果隻 算

Jabra 85t 聽日出，有冇巴打訂咗 等包膠

專門店職員話delay

我都係專門店話

係豐澤訂左，20號拎

有冇半入耳嘅推介
本身諗住平平地買嚟做野聽podcasts同時聽到出面嘅聲
平時出街唔聽歌
但係搵咗輪都係得Apple同中國公司有
原本見到人話sabbat係黃仲滿心歡喜
點撚知查真d係深圳公司

咁耐 咁等埋85T review 算

代理黃姐
開放式咪buds live

等包膠x2
睇鬼佬review話個bass收斂咗

galaxy buds live?

bose無線耳機帶得好舒服，你會唔會試哂兩隻先

之前65t 唔舒服 不過睇重anc 同call quality
睇吓邊個balance好啲

有無人知An機 開Remote Desktop或者Steaming支唔支援藍芽？

淨係聽podcasts嚟講偏貴
都係戴返有線嘅算
不過都唔該你

想問依家仲推唔推介買noble falcon
好耐冇追po，有追嗰陣依個都係出冇耐個個都話幾好咁

千五蚊內budget有冇邊隻推介？for男朋友用

有無人係領域買過耳機 有無伏？
諗住入手MTW2

799嘅話ok
電襟 隔音勁
係比較長同凸

邊到有799

早排我係灣電買
不過好似賣哂

20號咁耐
有得試未？

Android撚用開galaxy buds
想換過隻可以通話同聽歌
budget 1500-2000
除左airpods
邊隻好

你覺得buds音質有咩唔好？ 大概比個方向睇下你岩咩類別

音質我滿意
主要係傾電話個陣對方有時聽唔到

Buds+ 囉 你用開samsung 應該都OK 比起Buds通話好左好多

兩隻 Sennheiser MOMENTUM同X1000m3 大家會選邊隻

咁你直接buds+得啦，上網收贈品幾舊水搞掂，rtings sound demo同rating 佢個mic目前係tws頭幾，background noise cancelling做得幾好

mw07 plus 有無人用緊？ 有無評價

我放緊buds+

有意tg me

Sennheiser

點睇sorry 隻sp800n？ 賣1290only
定係買返1000xm3好？

好似話800 n 無咁易甩，但無anc wo

已入手bose qc earbuds

專門店訂都無貨🤣
下次咪搞

我問左幾次都無preorder

邊到買？

好用嗎

想問有冇試過其他？同mtw2 比人聲點？

之前淨係用過 65t AirPods powerbeats pro
So far 最唔錯

想問下 $1500 內想買對主動降燥既耳機有冇推介？

試完mtw2同75t，鍾意75t嘅聲多啲，係咪好奇怪

最後試左都係Sennheiser TW2 好
聲我就唔太特別期待
真心要聽歌都唔會用Wireless
最緊要Sony果隻野我根本塞唔落 一定跌左都唔知

求巴打解答
仲有邊到有mtw2 75週年版賣

想知係咪有專用耳膠？

傾電話o唔ok

呢隻通話得唔得

旺角無問題 地鐵未試

有冇試戴過先入手

無呀 即磅 不過咁大隻黎講真係幾穩同舒服

口價值得推薦既
前提係你要試一試先 因為佢隊得比較入 唔係個個鐘意

有冇試過戴住fing 會唔會甩
想買黎做運動 但唔想買sport

sport啲聲好一般，想知quietcomfort係咪都係咁差

想問mk或者深水埗邊間可以試

我估穩過SPORT....隻耳翼大D

有興趣，telegram?

再UPDATE... 同TWS 600 比 BOSS 係BASS 多D 但係人聲無咁出 人聲無咁出 D聲應該運動向多D

DM please

有無人收buds+

想問下有冇人知邊到有現貨Eva Final聯名耳機
同埋Eva耳機音質如何

想問 e3 sport 隔音點。

有無人用fender tour
點解我隻fender tour 收音好似廢咗咁
打電話人地話聽唔到聲咁濟
多人地方成日會疾

用緊 配cp360 隔音好好 但講唔到電話
前幾日壞L埋

有冇用過其他真無線? 基本上隻隻都咁廢 除左airpod好少少

諗緊買fender tour定係等devialet gemini

無咩要求，做運動用
響Sony 專門店買咗SP800N
由$1690上星期減到$1490
佢話即場掃QR code登記送5000分當$150
然後啲分到手再去睇，佢已經照價減到$1290
買完嘢登記保養同首次Sony 專門店買嘢加埋對耳筒個價又送7000幾分俾我
落到樓個商場星期四做promotion買滿$1000送$300 cash coupon（佢啲coupon好多舖頭可直接用）

計計埋埋平咗成千蚊.....個商場係K11 musea

有冇人preorder左jabra 85t？

我

有🙋

hktvmall最平？

HKTV或YOHO友和（HSBC卡減$200）

Yes 加 red

友和間黑店

咁HKTV啦，星期四VIP再平d

要等下星期4買

岩岩係k11 試完sp 800.
對我黎講太大粒
知唔知仲有邊到可以試b&o e8 sport

如果你係VIP有95折😀

用緊sony xm3 如果換佢值唔值得

再 Mox 5% or Red 4% Rebate

打錯 冇Mox份

Youtube 好多review la
聲sony
Anc call quality bose

用緊aviot te-d01b 開始無咩電
有咩推介 聽開aimer 陳奕迅 之類pop song
2-3k到

你地出街用完隻耳機，返到屋企會唔會用酒精抹返乾淨，因為隻手一定摸過耳機好多次

紫外線盒一次搞掂

qc earbuds已入手

你講緊要自己額外買定個耳機充電盒連埋，見過大陸有d耳機係充電盒有埋紫外線

唔知有冇po錯區
想問咁樣係咪冇得救了？ 明明尋日仲聽到

額外買，買黎消毒手機＋耳機呢啲電子嘢

唔見左個N6 pro
而加有邊隻耳機音質好

玩命

nuarl好似仲有隻anc

等睇試後感!!! 睇完YOUTUBE開箱想睇下真用家感覺

ANC有十級可以自己揀（好正）
聽歌可以單邊用呢點好方便我喺公司用（以前用mtw淨係可以右耳單邊）
音質我就覺得true wireless嚟講已經好好
mic對我嚟講唔重要所以評論唔到

$500以下有無好選擇？

有咩要求？
無要求既話通街雜嘜$100 都有

聽歌睇片跑步用

拎返去整

邊度入
有無得試
想試埋先決定買Bose定b&o

過左保養 我見要789$ 先整到

我荃灣買無試盲入

咁睇嚟我都係等Bose專門店有先再試
等咗好耐

Soul St xs2
依家$399到
用咗兩年無投訴

我覺得好用上一隻係mtw

剛剛水貨到手
音質一向bose style
好睇個人
通話........雖然收環境音，但暫時無敵

但bose係咪冇aptx？呢個缺點都幾大下話哂貴嘢

見到 jabra bose 果堆全部都冇 aptx

連想入會嘅機會都冇

話算twm2點樣換電話聽 連唔到

唔睇spec自己試效果
我木耳聽spotify, YouTube premium聽唔出aac同aptx分別
況且bose既調音.......
instead of aac 同aptx, 我反而睇重個連接性
係街會唔會被干擾

你用咩機先

note10+

有冇DOWN個SMART CONTROL

想請問下各位巴打
如果我想揀一款通話質素好好嘅耳機
其次就係連線穩定嘅質素
之後先係音質
如果$1000內，請問有冇邊款好推薦？
麻煩晒，唔該

AirPods
連線 用iPhone 冇得輸
膏話嚟講都暫時冇咩對手

通話

係咪唔係Pro都咁高質？
因為我真係唔太聽歌
純粹真係攞嚟傾電話同埋睇Facebook YouTube嘅片

唔Pro都已經夠哂用
除咗冇隔音，你要嘅都比到你

戴得穩唔穩同埋電COME唔come用?
我都係用緊mtw 最煩係佢走電 其實整體好好
同埋bose係咪MIC

好 唔該晒巴打先

通話要睇人聲還原同通話降噪，airpods 2 還原頂尖但降噪普通，如果你係室外用會有更好選擇，office用就非常好。可以參考
至於airpods pro實際通話其實係差過airpods2 又out budget，唔洗諗。 你係用咩手機？ 洗唔洗連macbook\pc?

戴得穩 電話係話一次用6個鐘
我唯一有少少唔滿意係佢太大舊 不過就唔重嘅

原來pro反而仲差啲咁搞笑
當初未直接買2代其中一個原因就係見佢唔係入耳式驚戴得唔穩
我用緊iPhone 6s，遲啲會換12，唔會練電腦，都可能比較多係街上用
同感謝巴打回覆

佢個stem短左，無論rtings lab test定post入面pro都係比人屌通話
ios嘅話體驗始終都係apple嘢最好，不過2漏音問題

個盒太巨，耳機帶上去好貼耳唔算太大

明白晒，原來係咁
咁樣嘅話我就唔需要猶豫加唔加多少少買Pro

好
遲下有得試去試試佢

我覺得個動圈tune 得幾好，bass幾實淨
我由mw07 用到 mw07 plus
新一代電好好多，不過ANC 真係雞肋少少，開左大概減20% noise 左右(不過好處係開左係好自然)

原來日本出咗Noble Falcon 2
剛剛唔見左第一代個叉電盒
好可能年尾又跌錢了

啲聲靚唔靚？

用咗一個禮拜講小小E8 3.0用後感
本身想買MTW2但落鋪試覺得風格唔啱我
有諗過買RHA True Connect 2但好似冇aptx所以就買E8 3.0
E8 3.0一定要down APP較EQ, 較完啲聲真係好好多
但有個位唔中意係佢用觸控做指令, 有時放係手掌好容易誤觸到, 甚至喺檯面都會當你噤實
寧願佢整返噤制

想問下fender tour 是咪冇哂街貨

Chisana 得唔得？$298, under budget

巴打你用過呢隻未？啲聲點?戴得穩唔穩？

用緊, 聲唔差, 低音比較出色
耳機細粒啱我耳仔，唔知啱唔啱你

iPhone 聽開hard rock 係咪mtw 2同fender比較好？

訂左+1 之前用垃圾QCY

唔推mtw 2 一快就那埋一舊

eq點較會好啲

平時喺APP係向下偏warm, 可以左下/右下但就睇個人喜好

仲有無咩好介紹

我都係聽metal野
最近買左Klipsch T5ii
唔較eq都覺得個bass幾出
跟住雙踩快位嘅分辨率都幾好

noble audio falcon/nuarl n6 pro

bose qc earbuds 黑色行貨有冇人想
我買完 女友又買左送比我

只係買左2日開左盒試機 賣2000

留tg thanks

請問各位Bose Sport Earbuds評價如何？

木耳想買tws是咪等AirPods pro 2好

有無巴打開始討論 85t

youtube 開始多review ，上網review d 聲感覺上有d blur埋一齊 bass 太多，唔知係咪佢地有較過個eq 定點.....

唔係好多都話今代無咩bass, 相對三頻平均咩?

呢個係咪75T reviews?

有down 仲開到anc嗰啲
但佢又話未連到 唔知想點

我聽依段......勁重bass wo ......

聽段片嘅聲好似唔準架喎，你只係聽緊自己耳機/器材嘅聲，反而應該係睇佢地講嘅對比

iPhone 用家，想睇airpods以外選擇，1500以內

Plantronics back beat pro5100
Jabra elite 75t
Samsung

Mwt1

或其他

邊隻好？想通話清楚啲

咁當然最終都係要落場聽

今日多左段同75t 比較，75t 就咁聽係靚聲d

知唔知邊到有bose 隻新降噪試 專門店竟然無

等powerbeat pro 有anc version

睇你要咩啦，要bass就75T，想平均啲/聲量大啲就85T

Plantronics 5100, jabra 75t, libratone track air plus

呢三隻大家點睇？

通話質素最主要，其次音質

想問下有無brother用bose quiet comfort earbuds
?

想入手， 但想問下單耳用時可以開到通透模式同anc嗎？ 因為工作需要咁用

公司有D 19 POINT今年到期要換左去
打算換隻耳機 想問下邊隻抵換D?

唔洗加錢:
Amazfit PowerBuds
Jabra Elite Sport (Lime Green Grey)
Jaybird Run XT True Wireless Sport Headphones
Jaybird Vista Totally Wireless Sports Headphones
Aviot True Wireless Earbuds (Black)
Aviot TE-D01d True Wireless Earphones

加五舊內:
Plantronics BackBeat FIT 3200
Plantronics BackBeat FIT 3150
SAMSUNG Galaxy Buds+ (R175)
Plantronics BackBeat PRO 5100
Samsung Galaxy Buds Live Mystic

定以上都係垃圾換其他野好過

用緊TE-D01d
人聲都幾好
特別係聽開日文歌
不過我自己就戴得唔係好穩
都幾易跌

今日星際見到有得試

想問單耳降噪有咩用

點解iphone會發揮唔到嘅
同Android有咩分別

聽收音機之餘又可以同人傾偈
如果戴兩隻耳，開anc就聽唔到人講野
就算開通透， 都會聽唔太清楚，因為會疊聲

你另一隻耳都會聽到好多聲 正如帶耳塞 帶一邊都無用

因為iphone 最靚得aac
android 有aptx

你開左anc就會聽到
我一直都係咁用
不過可以咁開既耳筒唔多
基本上b&o, mw07, wf1000, libratone, mtw2都用過
所以新出bose想試下

Hello Ching 我confirm會買Bose,又見到你個價好吸引，可唔可以搵你幫手？

哇 巴打 好吸引喎 可以幫忙入手嗎？

同問可摸耳幫埋我

團購

我剛去過搵唔到邊間有得試

我朋友問過time square專門店
佢話未擺出嚟
但你問啲staff佢地會開出嚟比你試

btw, 我見到已經有特價， 唔洗$2299

我記得上第一層就搵到

我見兩間有， 但都無demo
再btw, 我去埋旺角bose問，佢話唔夠貨，暫時都唔會有demo， 旺角專門店得返白色，無黑色

聽左6個鐘終於少左一開始既空洞感
通話收雜音好勁，但同樣自己把聲都收到好足

即係傾電話都係唔得
但至少有冇好過sony

我覺得傾電話bose係得
起碼係人地聽到我講緊乜
而且我細聲講都聽到
唔計背景音佢比buds+更好

有冇師兄考慮過Fender tour

啲bass是咪好澎湃？

係，最厲害係明明開到好細聲都重係boom緊

呢個價真係玩晒, 買多幾對番黎都一定有人要

有冇巴打用緊mtw2會間中出現斷音0.1秒？可以點解決